［比錢跑步］有無人已經收到信領取選手包？

我同個fd都未

渣馬？我都未

好似跑之前一兩個禮拜先有得拎